[COYS - 好心分手] 熱刺球迷吹水區 191

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

[center]甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019
[/size=1]
[center]

真熱名單Update @20200111 連會員名, 61人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
13 - - Michel Vorm 禾姆

Defenders
3 - - Danny Rose 丹尼路斯
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯 🏥Return Day : 22Feb🏥
39 - - Japhet Tanganga 坦根加

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高 🏥Return Day : 11Apr🏥
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利 🏥No return day🏥
20 - - Dele Alli 迪利阿里
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain) 🏥Return Day : 4Apr🏥
7 - - Son Heung-min 孫興慜
52 - - Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒

lm

上邊個表已經冇左大力狗

樓主好波

On9樓主

樓主燈唔燈嫁

點查互射十二碼表現？？

不如整走埋廢連奴

ching講得幾好

一個月前
熱狗 5弟
修頓 18弟
一個月後兩隊同分

滴尿狗

唔洗查 一個字講哂=rubbish

躝得未
躝左2個轉會窗
好撚煩

今次走唔到係利維問題嘅
企硬

主咁小氣

仲唔發洩係大力狗下家度咩

真 雪大力半年主又唔會死

出面咁多我地既謠言

source?

屌 呢排黑到買咩輸咩

買甲組都比乙組仔屌打

買下盤上盤就識入

比人落左降頭咁

今場買對家 please

av黎？

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

any code?

韓妹黎,條腿好正

Tottenham Hotspur have made the 'first move' and launched a bid to sign Lille midfielder Boubakary Soumaré. Spurs assistant Joao Sacramento previously working with Soumare when he was a coach at the French club. [L'Équipe] #THFC

+3M

Wym 衰乜

其實仲踢唔踢到

大傷完搵唔返個態 都冇辦法

本身係靠身體屈機，波底都粗
依家連撞又撞唔到，跑又跑唔郁

港超go

隻大陸狗喺乜心態
發緊燒仲要躝過黎屌佢老母

正常大陸狗心態

唔係點叫大陸狗

Sor 互射12碼係唔計算在內

仲叫人申報個下先好笑

成班太監

呢個班底廢 定熱狗廢

摩佬教防守好班友加埋

高度懷疑個案

同我熱啲轉會新聞差唔多

帶撚左成個月，班港燦仲未醒

利維買人=遲一個禮拜買人, 可以慳返一個禮拜人工
香港人帶口罩=遲一日帶口罩, 可以慳返一個口罩

林生會唔會叫我哋“洗手洗手洗手”呢

利維估陣容@20200123 03:30am PL Spurs v.s. Norwich

TEAM NEWS:

Tanguy Ndombele (hip) has returned to training with the first team squad.

@Ben_Davies33 (ankle), @HKane (hamstring) and @MoussaSissoko (knee) are continuing rehabilitation.

週中快車，對Norwich
Lucas Moura 做箭頭。身後拍住Alli。
Son 單翼，左邊去。 佢後面用Tanganga。
右邊見Gedson 好似Box to Box 咁。似SSK 拍住Aurier。
Ndombele 中場中派牌。Winks 身後做防中Cover。
中堅 V5 + A4
龍門希望Lloris 復出。

COME ON YOU SPURS[/quote]

收到風今晚3:0

收到風今晚下盤派錢

開始覺得董太都叫做下show
雖然覺得佢係膠都好
起碼肯full gear防護裝備同你講幾句洗腦而都算成功

但係依家連做都廢事
北韓抗疫仲果斷

而家重複緊0203開頭唔認唔認嗰陣

係而家多咗港豬澳同高鐵，大家要仲小心啲

#thfc Mourinho says England will be his second team at the Euros but insists he is immune to pressure to play the likes of Rose, Winks and Dier.

自己救自己啦
口罩基本野
咁lift篤鎖匙盡量少直接掂

禁lift

Mourinho: I want Willian
Daniel Levy: Say no more. I'll get you Willian, José.

Willian José to travel to London with Spurs transfer close

ccv咪咁咸喇

William José has just been taken out of Sociedad's squad tonight and as we tweeted earlier replaced by a youngster...

好似gedson 咁，突然傳得好行

Willian

突然傳得好行=大XX

大你老母

屌你老母呀我

大力狗
你哋諗咗去邊

睇j片好似唔錯，係無咁靚仔啫

主：咪有囉

鼠年好

殘體字

隊長翻左嚟

Lloris (C), Aurier, Alderweireld, Vertonghen, Sessegnon, Winks, Lo Celso, Dele, Lamela, Son, Lucas

又棄中場陣

科狗

隊長

今場好多人可以換

除咗前鋒

想要下盤

加沙都幾慘 上場救埋十二碼都冇正選

好耐冇睇過隊長

no parrott

btw dier 真係好好笑
摩應該一開始以為佢係matic
點知奶左野之後 依家場場雪

隊長好似仲要復操冇耐

其實數據上黎睇加沙唔差

daddy 話佢唔做十一哥
等佢年紀大d 先出 （tanganga 20，佢17）

佢邊有馬迪咁好技術

Hello

高大防中就個個以為係matic
咁事實上dier 係摩頭幾場係正選

手鎚龍狂出技好快無體

daddy 捉鬼名單：
rose
科

反而幾想睇gf

肥花拜拜

其實好差
記得有樣數據係直情尾3

不過同時神救都多咁解

save% 正常既 kepa得53%

睇番我地算比人射得多

但佢又真係成日犯低級錯誤

科狗都係

你躝未

拜仁個場之後 摩仲讚科

呢條老野都777 689一樣
9up大

去呀仙奴先

鄰居有個雷斯仲唔夠咩

到時2個一齊比人紅出場就搞笑

咁又唔係既 個場之後科就正選作客諾域治
就係個場自爆送禮之後就開始雪

屌 咁都比你記得 爆左一野

有冇人覺得件新年衫好柒

原來唔止

我睇呢個

你個個數據list

我個個係將on target嘅xG同GA/90min做對比

屌 個頭好撚痛

今日去完個fd個hall到之後就咁

睇完波過2個鐘又要上成日堂

希望今場唔係閪波

rip

所以我先講數據黎講佢都仲過得去

上場又真係多得佢救果球12碼

後備龍你想有幾勁呀 勁就唔會肯打後備啦
加沙以後備龍黎講夠打有突

黑龍門3靚到

入黎睇兒子 希望唔會失望

想買

買左件綠色好難襯

買多件

我屌 點解條link變左隔離場李城

聽講係NIKE罐頭款黎

nike不嬲公廁不嬲hea

Weak了

其實間間都係咁

Adi既Ajax作客同祖既唔知邊件都好似樣

超人真係好慢

咁都唔入

7公個下？

條link慢左3分鐘

頭先佢有下直接頂返畀對面 對面有pukki架 唔夠力寧願佢頂出邊線好過

睇佢跑都覺得佢好辛苦咁

大力個樣憂鬱到

ssg一踢閘就成個傻9咁

又要救心

摩佬條柒頭幾時走

呀lo踢得好辛苦

兩隊並列英超最少clean sheet
應該會踢成0比0

兩閘唔識拉闊黎企

似我地輸

半場唔失都輸笑

摩佬條柒頭幾時躝。我屌！

對面又Tim krul

dele d波要點接

兒子係咪好憎觀眾

成日射佢地

踢緊季初肥普簡化版

以為自己真係Sonaldo
走去浪射

冇人識射波果下先難搞

陣摩味爽嗎？
仲有兩季慢慢捱

肥普爸爸是最好的

光頭佬加777快d死

Son起碼要中龍啊呢球

son係咪有左女呀 狀態差到呢

有d位係球員問題多d

例如射波

Son仲係未中過龍

自從紅完就唔識入波

懷念UUU足球

果日見到朴智星我仲大大聲同人講我鍾意兒子多d

pukki仲勁過我地

同女一樣，都係無咗先識得懷念佢嘅好

從來迷普
始終如一

你迷榮

摩拉依個球員好特別
技術好好 速度又快
但就係唔識拉空

青訓點都需要支持下

廢

Better than you

啱
就好似老母馬都有人迷

三叔靚傳！！

又有ON9慶祝動作

屌 呢啲先係屌你既用法

Levy覺得佢不下於柏豪

Alli!!!

-6

成撚日叫條短路狗去踢6號8號位 食屎啦

Lml仆街控球

2020第一球

大大力

臭臭又有靚助攻

買定對面下一隊入波都得

lo呢場好掂喎

臭今場到位傳中quota已經用晒

其實係對面條友on9左先

btw下盤震緊

主：比比鳥換老母馬
你地維拉有賺添啦

好正
係唔夠人撞姐

好波

low不嬲都掂

大力可以

個個都仆街

嘩 lml又搞花臣

隊長係度 d身後波冇咁騰雞 加沙出迎幾差

其實可以話柒

出迎一拳做低michu幾霸氣

加沙靠反應
啲基本野好差

佢反應又真係好先夠佢咁做

今場真正dictate成場波
之前係勁版lml
今場係大力+lml混合體

但好撚細隻

除咗身型乜都好，連剷波都準

按照隊波嘅閪樣
下半場呢邊九成九冇波入
對面偷返一兩粒收工
建議大家唔好浪費時間睇落去

阿根廷人剷波都準

除左科

科未踢般茅嗰場都畀人讚出腳準

我記得上場對米堡上半場入左2粒之後我個fd都叫我訓

然後我堅持睇落去

最後下半場哂左我45分鐘兼太攰訓過龍

果下夠比人抽好耐水

仲要岩岩落場就紅

我瞓咗，好彩無輸翻轉頭

我頂到完場先訓

然後朝早走左堂

每場一個quota

華dee傷出
今季金靴都係屬於阿古路

答案係 堅尼米拿

low d 直線真係

賀年送夠喉

而家覺得son同lm lml locelso格格不入

son好少拎直線

應該紅啦

就黎伸到大腿位 雖然我覺得係意外

要啦 咁多時間都收唔到腳

Son真係紅完唔識射波中龍

太急啦 唔應該射個啲都夾硬射

呢球都唔洗紅
咁son嗰球都唔洗啦

on9 son

咁佢無額外動作嘅

VAR講到尾咪又係主觀

觀眾席波餅放題

其實買我地對家幾好搵

都唔明點解之前我要長追我地

輸波又輸錢

又傷中場 仲要出dier

好傷咁 榮好痛咁

好撚痛咁

dier唔做派路都ok嘅

下 成日都自爆喎

重點係依家嘅佢 郁得好慢

中場買一個就傷一個

邊夠而家v5爆

嚇鬼咩 冼腳

又係超人

七嫂入大力都岩嘅 位換位

洗腳FC

大力狗又要開工

兒子真係打得差

下半場先開始睇，Son 好似無腳好波

又要比人追和 做咩尻要起腳 on9史史龍

見到科仔

咁樣落腳係咪弱智

準備炒摩

救到都入 屌

Ssg準備比人雪一排了

睇睇下ajax呢邊收全格

獌都輸

還我肥普

gf出黎了

v5都係咁先

周中好多奇奇怪怪既賽果

大力狗 摩狗我屌你老母

都唔知踢緊咩

大力
傳完之後係咁問 你唔係跑咩

大力狗走未

屌你走位係一流

Son入波都係唔可以用腳

識用係好勁

佢唔傳波就幾好

一開始睇熱果陣最鍾意就係佢

加上佢仲要係Ajax過黎

但依家咁真係

我Low Carry成隊

C so low

高幾時返黎？

兩球都係靠佢

嚇死

大力狗

Rubbish

阿王幾勁

又係領先係到HEA 真係睇到心驚驚

我地好似好耐冇角球頂入

印象中對上一場係Lucus對曼城？

買咗幾條野保險護下心先

買到willian 應該會多啲

三條友好傳得

好掛住撚撚d impress me

low 靚到
咁都冇角？

個球證盲

lo冇哂力

Son紅完唔識用對腳架啵 屌你咩

gf啲第1點再比番隊友睇落好過Dier好多

LM第一腳直線都唔夠力

頭先用頭

最尾十分鐘差啲瞓著

控波真係好屎條友

LM傳好啲就直接單刀啦

呢球單對單去竟然放唔開跑 唔夠信心

終於贏，希望獌輸

兩個都抵屌

寶貴既3分

諾域治下年英冠見了

兩條友冇氣爆互傳畀對方跑

v5如果唔續約
Dier同科爭第3,4中堅位

補番個中場 應該都還好

夠力爭歐霸

我地對家盤真係長追長有

Jayrod靚撚到

鬼佬又用屎眼睇波

咁都因為兒子救返三分比我地嘅

車40分
熱獌狼34分

曼主場都做羅賓漢

熱刺鬼佬 sc 90％ 投 low
另外10％ 投臭都ok

佢浪費十次機會先執到一隻雞

點解d 人只係識大大大又唔講 J-Rod
險簽左兩年都有

The original JJetset
@jetsetyid
Striker in before City 😉

willian Jose？

原來差唔多成一月尾先有2020首勝

V5踢埋今季就可以收皮

巴巴巴賣到波衫

上年同期第6名都有45分 今年第4先得40分

唔捨得
legend

今年除左猁之外隊隊都唔穩

希望係,睇落好實用,啱daddy

岩用嘅...
但好似好撚貴，又唔值

我諗聽日猁贏到狼隊既

咁應該保到個6弟

完左今季要重建後防，v5同rose都無嫁啦

是旦啦，hold 到波，頂到幾野，可以燒味就得
唔想再睇Lucas 強行頂波

還我撚撚

獌出埋連美斯 咁應該都輸鳩硬

原來下一場12日後先踢

週末有fa cup作客對修

gf 應該正選

daddy cls

Mourinho having banter with Sky: "So Bruno Fernandes is coming to United or not? You go to Lisbon for that, and he's not coming? He's coming or not?"

呢件都慘

daddy 自從做左半年sky 講波佬之後 成日同sky 班記者扮friend

今場佢好fit 直線好j到

門面野都要做既

唔反醉酒佬了
推dele上最前啦屌

pin plz

幾鐘意gedson

有鬼佬話佢positioning 好

//Gedson’s positioning seemed very intelligent when he came on. Always back to recycle the ball and keep the play in Norwich’s half. #THFC//

睇 matic 對利
啲反搶 cover 控球勁咁多

不得不承認 dier 係我地福將

我唔想搞大件事
Ching 你自己退出連登好唔好？

Willian Jose 要成50m
仲要28歲 光頭佬滯唔滯呀？

好多隊都同分

樓主一開po就贏
我愛樓主

Inter are in advanced talks for Matteo Politano to Napoli (€25M) and Fernando Llorente can become part of the swap deal. Inter are considering Llorente as striker on loan - if they’ll sign him, no more Olivier Giroud. 🔵 #CFC #Inter #transfers

某人再會撚撚

Politano 唔係返roma 咩？

復出

dunno ar
我copy Fabrizio only

做左假熱，有冇精華

Ugly win

download個app 叫 Forza

自己講自己笑 月狗好波

Lo d直線好好j
但仲瘦撚過科

隊長復出即刻贏

但下盤穩過廢科

出腳都好過科

樣都靚仔過科

睇埋作客先講

贏到鏝先講

攞到nba先講

好多鬼都認為alli應該打最前

No..... Iv got a better idea, why don’t we just buy a STRIKER

撚撚都好丫

尋晚冇睇
邊條仆街累輸12碼？

Cc龍

pin 呢個 精彩過熱刺D西波

想念我未

條友自戀緊，唔得閒

你地好咸濕
有冇諗過絲打嘅感受

咸左

囡囡在刺剌？

交換個個spxxxxxxxxxx過唔到體測

Respect

Weak 咗
尋晚大力狗同華佗如何

尋晚買左落域住下盤
注意力無放係熱刺身上，睇完一d都唔激氣，又無鬧過dele同lml。大家可以試下

一出就豬波
見到佢地補左客ng

lml 下場入波累你輸錢咪又屌

七公傲嬌

話左學曼咁買自己對家就得

唔洗輸波又輸錢

樓主正on9

尋晚驚追和我都輸咗幾十蚊

琴日另外買左李城上盤2.07倍fat fat

啱啱嬴番波
下輪又要對曼城

有無武漢手足會食退燒藥入場睇英超

好似有人鬧摩佬琴日唔用加沙

邊個
拖佢出黎binc

新聞睇到

其實根本用佢又比人鬧唔用又比人鬧

其實點做都一定有人鬧

其實係

佢上場救左12碼今場唔出佢有人話摩佬偏心

但今場如果出佢輸左班人又可能鬧摩佬唔出隊長

踢大力出名單會100%鬼佬讚好

大力狗躝

隊長咪又係成日出迎都蝦碌，好得幾多

睇番數據 唔計弱隊

加沙對親猁狗都特別醒神
2場save% > 80%

屌 我件波衫

比個大陸細路hi到下

仲要佢頭先狂咳 係到喊

rip來世小心d

On9 新買番黎第一次著出街嫁

需要反應快掛

立定遺囑
我地幫你置頂

屌 佢d口水hi撚左落我件波衫到

所以硬係覺得果2場比隊長黎應該輸仲多

下世唔好做熱狗了

原本要同親戚食飯

搞到依家要衝番去換衫同埋消毒件衫

落樓撞到同一個細路

咪咁黑心喇你

笑撚咗
以為佢真係撞到

樓上呢班人黑心到

佢地係上面落黎
係咁 冇咩文化

Real Madrid are willing to negotiate a deal with #thfc for Gareth Bale although a move is considered to be a long shot due to concerns over the structuring of a deal. | @TelegraphSport

Real Sociedad want £18M for #thfc target Willian José. | @TelegraphSport

18m鎊就求其啦屌

你喺下面上嚟
唔是人來的

今朝唔係話50m嫁咩

Gf踢左15 分鐘 踢成點？

#thfc made an opening offer of less than €15M for Willian José which Real Sociedad rejected immediately. Spurs have increased their offer to a fee under €30M and talks are ongoing. | @MikRec

未official就轉嚟轉去㗎啦
但50m真係搵笨柒

好似好堅咁
Giovani Lo Celso’s performance for Tottenham Hotspur against Norwich:

• 90 Minutes Played
• 85% Pass Accuracy
• 83 Touches
• 55 Passes
• 11 Duels Won
• 9 Ball Recoveries
• 5 Dribbles Completed
• 4 Tackles Won
• 4 Chances Created

#THFC #COYS

屌，諾域治包尾架，險勝2:1個撚個打晒飛機

LML級數

比波感覺爽過lml好多喎

lml廢左好多

今年英超無弱旅

熱咪係

依家唔打之後冇得打

諗起8月個時有位ching 成日入黎屌lo celso，係咁問點解唔買 preat

邊個？

呢位ching 有入過黎討論

得啖笑以為有客觀數據睇

Low 睇落幾靈活、活動範圍又大，相對起肥當，我覺得Low會上位快啲

未來熱2.0
Whiteman
科 山 蛋 龍
Gf ndom roles
Lo dele
Parrot

Dele 換skipp

2800蚊呀屌你

咁撚貴？你點知的

呢件得更衣室版，我走咗去問舖頭

但我都係好想買

你喺london?
係咪未出咋

唔係，旺角啲舖有的

奇就奇在官網係無呢件貨嘅存在 我估係未出

臭連玩fifa都係廢

仆街想用SCUM
抵啦

roles似dele

btw Low就算逗後啲踢都ok
佢係巴黎都試過

原來兒子也是傻的

支國今舖真係要literally閉關鎖國

feel到佢係場上都係講依啲

唔怪得送12碼啦琴晚 佢鳩tackle

傳應該躝到了

祝好運

狼隊呢下大晒過我地

文尼傷

沙拿又晒機會

死廢青

你白逗人工

爽

南野托柒未夾慣 啲位亂咁走又斷波

高普會唔會頂佢唔順換走佢

高普下半場轉左陣之後柒到而家

算唔算狼隊自爆

Jota

長追利真係發達 根本唔識輸
逆勢下 連狗會賠率都睇死情況下
佢就係入到你一球 痴線

若要生活好

呢啲咪叫冠軍相囉 柒住黎嬴

FC Barcelona have enquired about signing #thfc midfielder Christian Eriksen this month. | @SkySportsNews

其實係咪幾間大球會老細夾份玩𨳊利維
最後唔買

講真暑假轉會窗真係追查奧爾啦 勁撚到仆街仲要後生搵佢打右翼衛好過臭

禿：屌！

希望下場英超可以柒住咁攞到1分

好難

唔順超咪...

唔帶口罩好爽

你死驚犬帶t back

十幾廿m咁平，梗係玩啦

全世界係得利唯一個覺得大力臣值錢
半年後free到邊撚個會比錢買

早買早享受

話說講咁多
買斷low未

Real Sociedad are asking for £21M for Willian José, however, #thfc are only willing to offer £10M for the striker. | @FabrizioRomano

#thfc midfielder Christian Eriksen expects to travel to Milan for his medical in the next few days. | @FabrizioRomano

10m

Christian Eriksen has a medical scheduled with Inter Milan for Monday after the club reached an agreement with #thfc worth an €18M plus €2M in add-ons. [Gazzetta dello Sport]

#thfc have received several enquires for Victor Wanyama but currently their £9M asking price and the midfielder's £62K-per-week wages are putting off interested clubs. | @StandardSport

呢條韓妹話自己係DJ,但下下影住屎忽同腳到底為乜?

咁都r到18m

國米急住爭冠 搏到盡
不過走既必須走 攞返小小咪算
一野買斷low 同買jose先啦

早幾年都好好用，做咩搞成咁

光頭閪應該等到31號先買斷盧

好正 son係咁屌9臭

乜page就吸引乜人
d comnent都好痴線下

呢個一定買斷黎緊靠佢同尼當
差個正前呀

唔明點解去國米...
依家意假好明顯差一個級數

應該傾左唔想賣比英超球會
其實都好既摩佬同國米都fd

Willian José is expected to complete his move to #thfc today. He has agreed a contract with Spurs and is awaiting for a fee to be agreed with Real Sociedad. The striker and the agency, which owns 30% of his rights, are both pushing for the move. | @diariovasco via @Sport_Witness

回撚晒塘啦叫得荷西既撚樣

捉到25狗

好似堅簽 但條友我睇佢對巴 把握力就....

如果15m當頂下都還好嘅

做球霸後備 夠了

呢條友咩料 Rose.jpg

皇蘇呢幾年既首席射手

之前買過西甲嘅前鋒但係唔係好入到波

蘇

蘇9

so9

So9

屌 成堆人覆

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

真熱so

老蘭當年都係畢爾包射手

之前買過荷甲前鋒但係唔係好入到波

之前買過荷甲中堅但係唔係好守到波

之前買過法甲翼鋒但係唔係好入到波

之前買過阿根廷中堅直頭唔係踢波既料

想當年都有個無限接近既巴西前鋒, 嘻嘻

今次有willian jose

如果呢個轉會買唔到前鋒
摩佬都搞唔掂利維

而家都仲係倫敦

真係有連鼠

兒子同臭打fifa勁好笑

Fabrizio Romano
Christian Eriksen to Inter, here we go! Total agreement reached with Tottenham right now. The Danish midfielder will arrive in Italy on next days to sign his contract. ⚫️🔵🇩🇰 #Eriksen #Inter #Tottenham #THFC

好走唔送

輸左冇兄弟 淨係朋友

呢句笑死

七公返來了？

無人替代點解要比老蘭走，依家Kane 傷左前面無人用

躝

利維嫌約貴

Respect陳秋實

AFC Bournemouth and #thfc are in talks over a deal for Danny Rose. | @SkySportsNews

賣肥花買城城啦

郭靜係咪湖北？

真 搵命搏

不能接受lml係死剩種

估佢唔到

佢係最貴果個

郭靜 （中共湖北宜城市委書記）
郭靜，女，漢族，湖北棗陽人，1968年4月生，湖北省委黨校研究生學歷，1986年9月參加工作，1990年6月加入中國共產黨
現任中共湖北宜城市委書記。

如果醫院人罷工，一定橕!
無理係咁比D武漢人(之後到全國)落黎衝入醫院，
就叫班香港醫護前線去送死。

反而唔源頭控制，係咁比班大陸人落黎。
都ON撚鳩既!

原來我地個個係真人上連登

fk off

最貴嗰個留得最耐都幾合理

[@DiMarzio] | Tottenham Hotspur are now trying to sign a replacement for midfielder Christian Eriksen, before announcing his departure from the club.

The Danish playmaker has reached an agreement to join Inter Milan from Spurs during this January transfer window.

#THFC #COYS

clarke終於有波踢 係qpr

多仔做緊摩佬想要既野

admin根本唔敢封我

你等被人ban多次喇

毛都無傳，就stop住人official

等睇AV debut

爭好遠
摩佬個套後防抗壓要大好多

祝迷普黨

我講緊第2球
Hummels長傳靚到

其實就係構想中嘅toby and alli/son

大力狗算係一線頭咩？

6個有3個唔關佢事

好態個陣頂級
不過佢態閪左成季半，一線中至頭啦

Hea踢到出晒面
娜娜就幾時都咁落力

熱誠飛鏟

Lml 又上契了準備

[@FootyInsider247] | Tottenham Hotspur are now very close to reaching an agreement with Norwich City for the signing of Max Aarons in the summer.

Jose Mourinho’s Spurs side have been monitoring the right-back for the last couple of seasons.

#THFC #COYS

VERY CLOSE

Very close FC
Monitor FC
Consider FC
Show interest FC

Summer

咁人地都仲係英超

不過可能都預左降班

話說我地已經廢到連修仔都讓唔起
出面轉哂平手盤

利維估陣容@20200125 23:00pm FA Cup Southampton v.s. Spurs

TEAM NEWS:

@Ben_Davies33(ankle), @HKane(hamstring) and @MoussaSissoko (knee) are continuing rehabilitation.

@HarryWinks(ankle) is being assessed ahead of this weekend’s match against Southampton.

Lloris 復出繼續踢，操返個態。
V5, A4 應該會收起其中一個，我估會收起V5
山狗出黎, 右路Tanganga, 三個打偽三中堅。
Redmond & Ings 個態好好。
防中要Dier, 比Winks 休息。
防中前面兩個中場中， Ndombele & Gedson
左路Sessegnon 打哂。
Lucas Moura or Son 應該收起其中一個休息打單翼。
Lo Celso Fit, 進攻中靠佢。
得Alli 前鋒, 睇下會唔會後備出Parrett.

COME ON YOU SPURS

祝大家身體健康

Dani olmo去萊比錫

No Danny Rose or Troy Parrott today.

Parrott

Christian Eriksen and Harry Winks have travelled to Southampton with #thfc. Troy Parrott and Danny Rose don't appear to have made the trip. | @AlasdairGold

無限last match

今場應該重賽到都偷笑

準備斷腳了

大力狗去齋睇

Winks出到

winks唔係傷左咖咩, 咁快出得返
坦又要打左閘

場場都輸波11人 啲人唔傷至奇

daddy：換左黑山，gedson 同坦仲想點，最多都係勝利8人

9成強陣閪波

留名出局

後備有科

其實唔係唔換 係冇人好換

落後唔換換佢，假設要泊大巴都唔會換佢，要換防守都用左湯根同dier 先

係咪唔會再見到Rose落場？

大力真last match?

Bench都冇

後備都冇

咁真係躝了

又冇parrot
摩佬真係想我地幫佢開年

屌喇星我係parrott真係嬲
以為無箭頭可以踢番幾場上下位
點知乜撚都無

好似有itk 話parrott 之前輕傷完之後 training 個態好差

幾時同gf揾返個bf

邊樹有link?

哪有錢

睇緊rb場波

FA cup依家好多link仲播緊李城果場

都係等多陣先禁

費事又等開波先知睇錯波

Ching 邊個網搵link

好耐冇睇波了
希望唔好西

睇緊RB 等睇比佢地大炒

GF正選

COME ON YOU SPURS!!

直覺話比我知今場贏唔到

thanks 燈

大力臣有冇隨隊?

去睇波

呢排贏緊大錢

gf咁跑會唔會好快攰

咁都無牌

Son爭少少

Son差少少

真係靠a4燒味俾alli

son sad

屌你傳得靚

son廢撚到

起碼唔係射觀眾

Son

估唔到DELE呢吓咁求其會比到

琴日Hummels比Reus靚到
再睇下我地

果場冇Reus

SON

前面真係唔識入

咩台有得睇

上次係輸邊個？

作客嗰場有

靠隊長神救 我記得果場係比人屌到飛起

望就望16強隊長黎多次神救

又係對時任德甲一哥

Winks又話要傷幾星期，咁快出得返

今場好似跑動多咗

控球輸緊

原來係咁

lo基本上做到大力要做嘅嘢

但好似幾易傷

慢慢啦

lm跳得咁高

但頂唔到

好掛住撚撚

我地完全唔識防 redmond 呢type

科可以

普爸爸心目中嘅替代品

大力技術其實實二線頭
係傳個腳勁
Lo 技術高一個 lv

科可以退出連登

會紅

屌唔計

樓上兩個屌你屎忽

son中堅

慘

dele呢兩場有佢全盛時期7成

兒子雷到

中堅Son ：我入唔到你都唔可以入！

兒子累全家

gf打法似咩人

呢場啲v型傳波幾正

原來Parrott後備都無

辛度

嚇死人咩

又唔入單刀

摩佬可能驚佢識入波，光頭佬就會唔肯科水

屌你同LO好J到 係差LM最後一腳

上半場打得幾好，係無運

成隊係咪得返lo識射

Lucus同son都係射埋同一個位

屌你今場活躍咗

屌你唔撚妹,打下one touch咪好

又救空門

守死球守角球廢到

新仔

tan

坦

咁都唔洗死

隊長差少少派膠

坦：I love defense

同Gazzaniga有咩分別

好彩有坦 比著以前一定輸咗

好彩隊長有縮 如果唔係輸埋12碼都似

加沙會撞埋落去輸12碼

踢死坦了

坦個樣真係好似猩猩

son垃圾

son真係

獨到傻

Discrimination

兒子想點撚樣呀

Son個態差到

Racist

上半場唔失波就收貨

似CCV

識入波未呀屌

GEDSON正選好似無咩特別

喂喂喂

利伸: 唔係針CCV巴打

son危險位輸罰球

今日呢個ON9 SON應該又會拎紅牌

alli搶哂佢鏡

勁撚過哂我地班中場啦

屌，son個腦呢

邊個放鴿

咁撚多雀

是咪狂戰士隻雀黎？

要躝了

楊格

一個盧卡斯一個兒子
兩個啲狀態柒撚到震

kane 今年 goal / shot on target 係最高

son做乜咁撚獨 下下自己嚟

佢位置感幾好 留意到禁區前無留咁多空間俾對手

ASESTREAM條LINK死左,求LINK

得返呢兩個射手

Lo d搶截

+1

我真心覺得son果球冇掂到個波

唔記有冇無掂到都有影響龍門

offside任佢講，企喺度都有罪

佢d技術似乎唔夠細

條Link疾疾下射唔出咁

我條link唔疾

但慢2-3分鐘

一入下半場就疾

[url]acestream://f568791fd70744443b9bf0343ac99015daab3d24[/url]

acestream://f568791fd70744443b9bf0343ac99015daab3d24

點解一個red民勁過晒我地中場

成班企埋一齊爭食

遲20秒不過好順

人地jwp + 列文就夠贏我地

山真係cls

救心救到

孫呢場都繼續廢又獨

新年流流睇啲咁嘅垃圾

新仔換走

寓賽於操

重賽到都偷笑

俾個apps劇透

咁都入到

終於識入

我都係 屌

燈到

btw呀lo 一個帶上黎？

son delelization

柒十幾球但最後入波

如果個位係阿里應該唔會傳

Lo勁撚到

yes

lo真係好掂

Thanks

off你老母咩

LML正到 兒子呢球其實正常龍會救到

又var？

foul閪咩

呀里煩到
差d因為佢搞到唔入

難，個位拎得勁靚，要腳龍或者落地勁快個啲先得

爭d又被黑走

屌你呢下好陰濕

lo個人表演

Lo好j到

但呢球冇咩力wo

神換人

locelso j 到出血

lo爭d又嚟

阿根廷雙星

屌， Lo celso 好勁...

lo j到出血

阿里想點…

Lo勁撚到
大力安心躝啦

是否可以正式取代大力

who needs eriksen

Lo推進完勝大力

季初有班撚樣仲話Low係廢j

Low幾對版，真係要快手買斷

開頭真係幾廢 係最近先上力

佢為咗拎遠柱食唔應

又唔可以咁講

但佢可以安心走了

快啲買斷啦

買斷要幾錢？

我覺得dele呢下似犯規

一開始夾唔慣又唔跑，家陣勁到

今個月買斷32m

西甲友不嬲過到黎要適應嫁啦
尤其佢咁細粒

唔排除條友推人黎

勁撚過件施巴路斯多多聲

佢同拉美拿同老孫有火花

叫路斯嘅都要扯

拳啲first touch真係十年如一日

唔入多幾粒都危

唔知齊腳嘅話摩會點排條中場呢
18-28-20好似唔夠防守
28-8-20嘅話lo就要打邊 但感覺lo喺中間勁好多
18-8-28少咗個插入進攻點 防守又無咗制空

我覺得搵lucas打正前無個人幫佢set完全就係玩鳩緊佢

17？

alli用身型撚狗

摩講咗唔覺得ssk係CM啦 之前無人用先照擺啫

20定30 ar 清

咁都冇計 依家係直頭冇人用

球證kick 9jwp

已經唔係今場既事

阿里今場做乜

替工無法

摩唔似會棄dele
dele仲要一周雙賽都keep到體能

上季Lucas勁係因為老蘭幫佢狂set

山係咪智障其實

山狗23下踢空氣

28應該唔留得耐，唔跑得，易傷

淨計能力最想睇lo+fit既尼當

全能到仆街

撚撚本人都未必想留啦

成日得幾分鐘出

佢個陣走係因為人工太低

牌都無張

“impress me”

我地人工係低既

好痛

肯換走son未

嘩 巴塞輸緊2粒

華維迪好慘

阿里死扭完未

i love valencia

levy嚟講三十幾歲100k都算闊佬

但出到去人工又高 又多時間出場

但佢去肉醬意粉都係無得出

手球都有得益

今場真係4424

比人攻得咁易
摩佬啲看家野唔見

手球喎

起碼後備落場既時間係正常
唔係下下去到85分鐘先出

熱狗四隻腳邊有手球

好似ings handball先？

我哋啲控球率

隻手無離身
又無望波
仲要無改變傳球路線

嚇撚死

又漏人

個個望波

toby

陣間臨尾比人絕殺就搞笑

疤狗

坦個下要吹啦

燈神救命呀

講中左

屌個柒頭apps

垃撚圾

屌

都唔知啲反擊踢乜鳩

唉

有dele下下斷

hold咩波呀

又平安鐘

點解臭次次都要瘋狂出擊

仲諗住隊長保得住Cleansheet

臭又輸D孤寒波

幾次可以交都唔交

奧利亞 真係On9 嫁

好撚on9

Boufal幾耐冇入過波
又對熱入

又要打重賽

輸多粒出局sor

年初二就要我幫臭同魔佬開年

邊個話我燈

依家咪重賽
陣間可能出局

失波先識換人 又話摩狗換人好掂

臭全場幾好就衰收尾

無機會換 企咗好耐

下星期重賽見

摩佬明點解肥普經常唔出臭未

終於守唔住 屌

我想熱刺和波，唔想和波
想佢地消耗更多體能

輸埋

lml俾波好撚慢

下次主場，放心

錫菲聯勁到

我地廢到

一早要失啦 防守廢到

其實坦放左閘係咩概念 左邊未試過有波搓到上前

都係果句

冇人用

做協防 超人打左會頂唔住

科>臭了

摩狗個偽3中堅陣好有問題

睇般尼守19000守得幾好睇。
我地就香港政府守肺炎咁門常開

屌你老母又搞笑

香港好多高官都係熱迷

主：正！返主場又賺一筆

唔買我地盤順左好多

搵dier踢住先囉

派我

仲要俾罰球人

唔派中學生

咪咁孤寒喇

又賺一筆

用賣eriksen 舊錢買個右閘喇屌。

重賽 主場又賺入場費

回收脆啦 反正馬體會都咁柒

屌明明唔駛失

雞水咁多 lo條數都找唔起

有科唔用 抵輸

on99 成場波d解圍中場都過唔撚到
後場斬上去一全lucas爭頂, 一係dele連跳都唔撚跳

買前鋒

肯買中鋒頂波未

買到前鋒replay 都冇得踢

Replay FC

要個前鋒

又儲左一個換人印花, 可以百佳換煲

派完都冇幾多淨 早知買大注少少

用moura 打前真心慘
快手買Willian Jose

買熱刺對家盤 可以日日上樓

主席要壓價呀, 佢講價好撚醒咖

連輸左10個盤 推上去熱刺股東都有得做

真係on撚9
摩個種打法 一野轟上去 lucas 頂唔到
最後又比番個波對面

真係比佢買到既咪由佢壓
Lo比佢傾到平左幾多

但簽唔到即反

目前睇性價比lo好過尼當好多

所以先話琴日多仔第2球正
你睇下我地做緊咩

中場無個hold到波 一腳斬最快

如果當初肥當先係先借後買，唔知摩佬仲會唔會想買斷呢

成日出唔到,買拿巴大好過啦

Block

買到Jose 會好好多
Moura 又細粒 邊頂到

咦冇咗#928嘅

留意到兒子攰撚到仆街
摩狗仲喺度儲印花

講咩

笑4

José Mourinho confirms #thfc will sign Giovani Lo Celso permanently: "He has made it so we are going to execute the option." |
@jonathandveal83

屌你過 probation 咩？

Mourinho on the option to buy Lo Celso

“It’s not an obligation, it’s an option. I think the boy is earning the decision. He’s making an easy decision for the club to execute the option. Incredible evolution since I arrived. Barely played a game, I think he played against Red Star Belgrade, with me a little bit difficult to come in the first few weeks.

“But he understood what we wanted. Good learner, good kid and I think by himself he made the decision that the club is going to execute the option. That’s normal, he earned it.”

Mourinho on Eriksen

“I just want to say that this situation shouldn’t happen on the 25th of January. And it is not Tottenham’s fault that on the 25th of January we are in the situation.

“The only thing I can say is Eriksen, since I arrive, he is behaving in a very, very professional way, with me and the team. Tottenham is the last one to blame for this situation, but to be on the 25th of January in a situation like this is not nice.”

重未躝

bbc 有個記者話星期一done deal

呢幾場表現係值嘅

究竟係hold唔到波定摩佬唔要hold波先

如果買埋arron同jose呢季都夠用嘅

睇你點睇 只能講之前尼當踢嗰幾場
就踢到後場持球推上去嘅打法
今場lo都試過返到好後攞波推 但效果唔太好 因為阿里狂失波又俾人狂攻

所以其實應該出肥當 有佢中場傳波好好多

睇過上年佢對皇馬嗰場球王片，勁到

點解唔提你成日掛係口邊個個？

貴

唔夠膽講個三粒字啦咩？

邊三粒？

艾力臣

帶bra la

係喎，呢3隻字無講好耐

都有個力字

睇鬼佬旁述都話佢明顯Exhausted
都奇怪摩佬點解仲唔換

奧力治？

戴巴拿

咩字可以總結上場比賽

穩

終於重開得番個 acct

大

穩定地閪

悶

因為場場劇本都係咁上下

求安慰

悶係我摩既精髓
買埋前鋒就會覺醒

悶悶地咁和
好過過足癮咁輸
頂埋呢個月如果都冇前鋒
足見主席有幾迷摩

what happen

唔覺得悶喎，肥普啲戰術先悶

Lml又助攻
佢j到有性功能障礙

摩佬生日快樂

摩佬

一出就助攻

咪就係呢個公仔咁

下個更可愛

女死女還在

捉到正，pakpakpak ing

七公其實你有幽默感
唔洗驚冇女 你擔心下我地月尾有冇前鋒先

咁又傷啲

七公條女

我地有樂仔驚咩啫

我係假熱，到以家都未貼過波3

咁你貼返對波出嚟先

Sporting CP are expecting to receive a better offer for Bruno Fernandes from another European club this week than Manchester United's proposal of £46.4M + bonuses. | @TimesSport

才直說你有男朋友 現在就要走

屌你識唔識嫁
光妹出名係冇身材

Levy出46.5m?

少過夏季個陣
利維兵法？

#thfc have re-established contact with AC Milan for talks over signing striker Krzysztof Piatek. [Di Marzio]

到底係邊個 又Jose 又piatek

jose可能係plan b
雖然我覺得jose應該啱用啲

hi過都好吖，毒撚掂都未掂過重慘啦